入閘後及車廂內嚴禁飲食

講比支那聽，香港人有特權
香港人都無例外，總之就唔得
歡迎討論

討論下

唔得就係唔得
但點解狗鐵又要閘內開食店?
收罰款賺錢

高招

訓醒繼續